「弓門不幸」容海恩串謀深藍絲「空姐牛肉飯」老婦郭德英私人檢控廣播處長， 遭法庭拒受理

新民黨立法會議員兼大律師容海恩早前稱，代表一名「本地商人」提請私人檢控，控告廣播處長梁家榮5項公職人員行為失當罪。法庭日前頒下判案書，裁定未有表面證據顯示梁家榮故意及蓄意疏忽職守或作出失當行為，拒絕「郭德英」的私人檢控申請。本報獲確認，郭德英是食店「空姐牛肉飯」的老闆，過往曾多次發表撐警及反暴力言論。

判辭指出，申請人郭德英共發出5張私人傳票檢控梁家榮，又多次要求在公開聆訊下處理申請。處理案件的裁判官鄧少雄引述案例，裁定申請可以於內庭處理，毋須公開。鄧官表示，縱觀所有文件，未有表面證據顯示梁家榮故意及蓄意疏忽職守或作出失當行為，認為郭德英不能提供一個表證成立的案情，拒絕其申請。

該老婦接受本報查詢時表示，對判決感到不公，並透露已經向法庭申請覆核，定於7月10日在西九龍法院處理。香港電台回覆查詢時表示對此事不予置評

郭老婦指《頭條新聞>中的「驚方信息」環節 誤導市民

根據判詞，郭德英指梁家榮身為香港電台廣播處處長，故意及蓄意作出失當行為，包括製作及播放節《左右紅藍綠》中的「評警方圍攻大學校園事件」，未能提供準確而持平的新聞報導、資訊、觀點及分析； 製作及播放《頭條新聞》中的「驚方信息」環節，誤導市民對警隊產生錯誤看法；策劃、製作及播放節目《The Pulse》，訪問世衛組織官員，應否接納台灣加入該組織作為成員，違反《基本法》及一個中國的原則。

此外，梁亦涉過香港電台第一台以整個新聞時段，以嘉許手法報導佔中行動主犯之一的陳健民的出獄過程。

官指文件中未有表面證據 顯示梁作出失當行為

惟鄧官指，根據郭的文件，她在電視或網上觀看了有關節目後，就認為梁先生干犯有關控罪。惟從她的文件中，未有表面證據顯示梁故意及蓄意疏忽職守或作出失當行為。

容海恩與律師陳永良於本年4月底代表一名女商人到沙田裁判法院，向梁家榮提出私人檢控。當時陳稱提出私人檢控的是一名沒有政黨背景的香港女商人，但未有進一步透露其身份。

案件編號：STMP 136/2020

個仔本身都唔正氣

有無個孽種樣睇下？

老老豆豆，開學後係咪好多中學生排隊去食呢間「中國牛肉飯」？

老雞牛肉飯

搞完頭條就搞港台
仲要私人檢控咁撚柒

選條撚咩
容大媽一日唔同老爺果家劃清界線
都會俾人當二五

係咪好多學生哥食？

空姐又話自己中立，做乜走去告處長

我只係記得容海恩做立法會議員期間，同老公日屌夜屌，屌咗兩個細路返黎

你信？

咁大皮man都中立

新民黨=柒

佢愛新民黨，新民黨愛李子莖

藍絲個種無恥真係
一路話食野唔好分黃藍 要修補撕裂 一路搵把刀仔拮你

袁成家買齊4邊

深黃 港豬 淺藍 深藍

玩晒

信就一定唔信，但大把人可以出面告
呢頭話自己中立，果頭就有晒立場咁無恥，唔係咁多人做得出

個種厚面皮唔係咁多人做得出

本身d藍絲就係成日扮中立

容大媽好似係律師嚟, 連法庭受唔受都判斷唔到就提控, 佢個牌點攞番嚟架

呢d咪上一代
即係日日叫班後生要有獅子山下精神既撚屌囉
佢唔叫你有獅子山下精神
點揾人笨柒？

深黃：老豆同女
淺藍：仔
深藍：容姨
港豬係邊個？

有錢唔賺咩又幾皮野落袋

咁律師都有好多專業嘅
無人話過做到律師就擔保私人檢控實會表證成立
因為平時檢控從來都係律政司做
不過藍絲咁有錢就好心搵個勁啲嘅做啦

女囉。女邊係深黃

選輸左 退出社運賣化妝品搵錢至上
點會深黃

點會 俾同學仔見到 好醜怪架

CORRECTION:
深黃：老豆
淺藍：仔
深藍：容姨
港豬：女

又鬥黃

無生意，仲搞埋咁多嘢
抵你等收皮

想上位

唔係深只少未係港豬囉

老豆條反共片
上到youtube熱門第三

政治獻忠心表態姐

佢係大律師

加左料

有味……手巾

作為立法會議員都未婚懷孕，成何體統

搵弱智容大媽?無錢請律師?

收啦 隻老雞

幾年前食過一次
好難食每次經過都會諗點解仲係到
明明都唔多人食

老婦

投訴師係咪要出動投訴番個空姐..睇下佢有冇違規

你起下佢底先，燒山打手嚟

醜婦多作怪

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

開間19牛肉飯就叫做女商人？

本身都難食，唔好講立場啦
日日得班呀叔食，又唔係平

中出隻藍天使